醫管局 暨政府 廢青討論區 17

無人開Post

夠鐘返工呀嘛

返工啦

即將加入HA 祝福我

好悶番工

好眼訓

祝你死唔去
未來HA 員工上

KCC Q&S係唔係又有人去餵狗啦

頂你！！！！！！！！！！

大家咁話

做咩啫

人工
夠唔夠理由

祝你好運啦咁

ＨＡＩＩ 呀？

唔講啦咩位啦, 我唔介意辛苦D
大專辛苦得嚟人工加雞碎咁多 我dept上年一半人無人工加tim

咁加油啦祝你好運

頂唔順唔啱再走啦

做到ＨＡＩＩ又ＣＯＭＰＬＡＩＮ ＷＨＡＴ

9月8日apply 既eaii ，11月8日先收到email 約interview ，係咩玩法

佢叫你interview係打俾你定email?
自己應該寫錯左email
揾佢地it又唔幫我

Interview 用email

哈 咁無啦 IT啲人串到嘔

有冇人知HA可唔可以轉出糧户口 如果可以應該點做

有冇人做緊醫管局lab assistant/research assistant

好唔好景

知唔知OPA2 而佢又寫assistant support supervisor
有無機會上到Foreman?
有無做過OPA2嘅知情？
另外洗唔洗運遺體？

想問 入職前body check 完 幾耐會通知？

追返post似乎度度唔同..
Hr話可以開左工先body check tim...

想問大家知唔知PCA II-Community Health Centre
係做d咩架，叫我去interview, 但我搵唔返個job ad

如果係supporting既OpA2係可以上到foreman
以我所知，OpA2喺有人認領遺體既時候要簽名，不過唔洗落手做

唔該哂
HR打過電話嚟問野
唔知有無機會interview

Temp EA I 續約機會高唔高?

岩岩收到call叫我去in temporary EA1 (locum office) 但講明合約去到下年3月

係咪唔吸引 ?
人工係跟翻ea1既pay scale?

冇scale 1年貨仔都冇 邊有人工加
完約踢你走就有

sor 講錯 應該係個人工係跟翻正常 19k?
其實3個月真係超唔吸引

係咪無機會轉到長工

咪跟ad 個人工

冇人答到你

乜依家市況真係差到u grad要做3a

通常份工deadline後過幾耐先收到interview架

我試過兩個月，千祈唔好專登等佢

Thx
咁唯有一邊搵其他一邊等消息

可唔可以講多d 係咩黎其實
我明明報左其他位 一份回音都無 無得in
但打黎話呢個位有空缺 問我有冇興趣

HA temp 工狗也不屌

即將係12月加入ha，希望冇伏🙈

如果你失業可考慮...

有個fd去左in出晒名有得in都唔好去嗰份工
只能講佢好後悔請左假

遇咗伏先

Finance ea2路過。。。

Q&s 除左kcc 其他會唔會都好伏？

大院q&s基本上都chur。病人多=意外多=屎多=伏

我估應該係長期，佢岀得通告賣晒報紙應該唔係短期

u grad一次in ea2就入左....
U grad做3A真係做低個市

3a 比ive，high dip 做就算，ugrad 去做，你係 HA 前途都係 ea grade

有冇人做statistical officer ii架

寄左十幾封信申請EA1/2都無回音

我覺得入HA最難唔係面試，係俾人shortlisted...

琴日in左grad E 不期不待不受傷害

過到，我有。不過body check之後要見多次醫生

你講得幾啱

醫管局福利好唔好？大假例假至少幾日？

唔好, 絕對唔好.

睇病唔洗錢囉, 一樣排公立鬥長命

唔係商業世界生存唔到唔好入黎

大假年假又點計？

少過大專, 但係只要唔係ON9就應該永世唔炒, OT就有你份

ea 同pca就10日起跳

有無人做過clinical psychology department 既 ea ii?
想知係咪跟cp做野同埋有無機會接觸patients?

佢地嚟到叫佢坐底等吓叫唔叫接觸?

無架啦？
咁多數做咩多啊

你job duty無寫咩
EA都是admin野，100%肯定無機會參與病人會談

我睇duties其中一個係話會assist cp to prepare & carry out screening, edu activities etc
好似同EA 個名有啲出入 驚到時做既同寫既唔同 無咩機會接觸patients

咁你有無幫手做screening 呢啲工作？同埋覺得對報master有無用？

報咩master先？

clinpsy master啊 會唔會pca 個邊會岩啲

不過好像年年都有fg無工作經驗入到，所以唔一定

想問下 HR officer好唔好做？ 有冇人知

忙囉，你諗下ha咁多ea opa pca又黎又走

好少有opening 啊 就算有都會想你有啲相關經驗 好難搵到

我in咗廣華Biomedical technical assistant, 入咗waitlist, 今日打嚟話多返個位，叫我去site visit, 想問係咪等於second in? 會問咩?

做xray 同自殺冇咩分別
日日食晒xray 唸下醫院xray通常係幾樓? 放咩位置?
照protable 都要叫人走遠d

想問呢個係technician 定係文職黎

好做

應該似文職，佢話唔洗落手落腳整嘢，多數搞contract

咪撚on9啦，人哋有哂shield，分分鐘仲安全過係ward食portable電
更何況文員根本唔洗入房

有冇識人做 仲諗住唔錯
個位有冇得升？

一講就自爆

即將做

有冇人in過 HR department 嘅 hro??!
會唔會即時做埋test?

same as HAII... but not agree need to resign if cannot promote to HAI.
Brother you are really ambitious in career in HA

Have staff clinic and refer to specialty might faster, but depends, don't rely it will be very fast, unless you are someone VIP.
But then I agree 唔係商業世界生存唔到唔好入黎, it is a very hard to follow complicated culture.

on9, x-ray room have more precaution than your eye can see.

想問下，Apply 左個post, 普遍要幾耐先有回覆？ 等左大半個月喇，其實係咪可以放棄？

Deadline 左幾耐先？

26/Oct 到而家，未夠一個月既

Hello friend

你唔係諗住等佢吓嘛⋯⋯apply HA最緊要佛系，緣份到了自然有interview

明白了

好好做

deadline 後1-2星期內，如果啱嘅會通知你interview

港島

又想八掛下，醫管局既IT department 係點分？ 係head quarter 一個負責晒？ 定每個院各自有一個？謝謝

收到，謝謝

咁我放棄 唔該哂

Bro, you are really a rare case in HA who will take up responsibility. You have my salute.
I am a bit better, can leave office mostly at 6pm, only OT when financial year end period.

但做d野重複性好撚易

想問問housing allowance, 我同屋企人住緊居屋，即係冇得攞5%津貼，咁係咪揀保留參加購屋貸款計劃就ok? thanks

Head office one, each hospital one

我辭左職嗱
最尾個份sdr 樣衰到呢，多撚謝病歷檔案部歐經理寫花我個底，搞到我搵唔返ha 工喎
令到我脫離ha 呢個苦海

又搞到你要請人真係唔好意思，不過你都習慣每個月去recruitment day 嫁啦，因為每個月都有人辭職嫁啦

又唔諗下係d 主管同經理既問題，佢哋話咩就係咩，真係無問題就唔撚洗成日招聘啦你

我就出去打風流工嗱，你地慢慢捱

恭喜

係

準備番工好撚淆

Ha依家一週劃一工時44hr?
係咪基本上都一定要ot?

hi 師兄😁

12月開始有得賣SHS
準備好OT , 賣假未
1個鍾都都3位數

hi 新同事? 入左whatspp group 未呀?

已cap 圖俾老闆, 你仆街嗱今次

我係舊同事哈哈

借ac一問
讀書讀成點呀

Bro, I know KCC QE has lots of problem, take care.

如果你真係想拎5%可以做除名

仲有46分鐘放工

如果想報EA1有咩注意？

想見pca到底見工個陣要點講

cluster既HA Officer EA1

Human Resources

有手有腳唔ON9就請, 唔需要緊張

HA staff左4年 加入討論先

同有呼吸

真心咩
其實EA1會點升？上EO/Clerk？

之前做過又離開ha,可能俾以前個到寫花左,返唔到ha做

之前見過兩次都唔請,點解

咁易升咩

In hkch ea1 有咩要注意？

FM required shift / work after office hours, especially during typhoon / black rain signal.

Procurement you expect OT a lot around financial year end, something like Feb - Apr every year. Besides, you expect all written communication is strictly English only for internal emails.

Most important of all, simple good English for management to understood each case is critical for your career in Procurement. I've got C-Hing here said my English suffer lots of grammar mistake. Well, good luck to him without expose myself my rank entitle more than 21 days annual leave currently.

As always I know so many child dun kids here are EOI / HAI or even higher laughing at me.

Peace.

啱啱打黎俾ea3a offer
想問下咁多位巴打物料供應部係做啲咩？
使唔使返shift？

Watch more movies, and read more books, go redit and read less lihkg
Best to train thinking like native English speakers is to go and live in English speaking country for six months or more and you will automatically get it.

升識病房係咪困半年最耐?

做緊垃圾ward clerk，想忍多陣報EA2
我終於明點解EA3日日都請人了

你啱

其實通常in完 大約幾耐會有通知？
係唔係2-3星期都冇就可以自動當衰左？

冇做過HA
想問文職咩位會用到MRTS, PDARTS, IPAS, OPAS, EIS and CDARS呢D system

冇做過都識呢d 名❓

見到HAHO ITSSS出左post請EOII，各位有無咩資料呀？

copy job ad 咋

Mro? 醫療記錄部？
唔好啊 比狗做架

利申 做左2個月3a 依家日日搵緊工轉

OPD 都會用呢D SYSTEM既

收工啦收工啦

返工上網吞噗呢啲嘢係資深員工同埋高層同埋刷鞋狗嘅專利，低級職員講多句嘢都係偷懶

可唔可以分享多d？個post無寫係temp,應該係contract 位！

呢堆就一定係MRO

我見佢個post無寫temp，話係contract terms for 1-2yrs!! 您朋友搵到contract位？個度ot都好勁？

聽聞hr對語文能力要求高喎

幾時可以離開呢個部門呀
唉 sd極email都無eaii interview

Decline HA offer 會唔會俾人blacklist 以後入唔翻去
岩岩Reject左份temp ea2

唔好睇到自己咁重要
你唔要offer 下個上

我見佢Research Office 成日請人
但係要second去食衞局
有冇人做過？
其實都幾唔著數
HA請但係做政府嘢
有冇公務員福利

大家好，想問下有冇人知廣華醫院嘅cnd(中央護理部)係做咩?我剛剛收到opa2 嘅interview 通知

今日in咗tko 會計ea3(1至2星期通知)，同律敦治ae training centre ea2(6-8星期通知)

想問下如果我收到ea3 offer之後簽約返工 ，在職嘅時候仲會唔會收到其他offer?

麻煩大家

冇做過都知冇

會

之前ICN 係咁捽人打flu vaccine, 好彩堅持冇打到

In個陣佢問係唔係咩部門都Ok 我話想做Back Office 多啲 係唔係答衰左啦 見Various Department 唉早知唔咁答

無問題架

sadly so many perm staff in HA cannot even write a proper email... lol

HA 好多位根本有手有腳就請, 尤其咩EA3, OPA, HCA....

當成個行業個出路就係考ACO 同考HAII EO2仲要有人叫你唔好考做到冇命個時, 可想而知有張BLACKLIST又如何, 有種唔好請
|

之前in完收到話入左waiting list
其實會唔會真係call到我 同埋淨係見我個間醫院call定其他醫院都會考慮架

HA 有冇人知點拎 Apple discount 個intranet 次次都log in 唔到

定直接打電話？

要等咁耐架 我見左四日左右收到email通知啊

小弟試過帶同職員證直踩入apple store買野，比錢前show返比佢睇就得（但其實個discount就.... ，去蘇x或者衛x用信用卡拎discount/cash dollar/回贈仲好 )

幾多 discount?

係咪得啲濕鳩 accessories 先有九五折？

個陣買ipad（舊一代既）好似九五折（自己計返的，問職員都唔一定即刻答到/答實你）
新出product就唔知，不過新product 係都去豐x蘇x個d買，賺積分好過

之前見左HA Grad E 佢上星期叫我交HKCEE documents 同埋 supporting documents for previous employment, 係咪有機會? 定係通常會有幾次interview

d ea位本身傾向請女人, ea1聽返黎9成9已經內定左只係扮in人做下樣

有冇人講下qs做d咩

除左ea2或以下職位，其它位十個九個內定

所以ea1大家唔駛apply都得, 搵得你in都只係拎去交數

岩岩入做eaiiia MED ge renal 做左3日已經想辭職

係呀

唔係大專生 所以今日已經請假去見工

街外男EA1

你好彩姐, 入面d人同我講ea1 99%內定

見interview hea 鳩連written 都費事做閃左

Hi 👋

街外男EA I x2

50 50啦
有一半係堅公開招聘
Head Office EAI 10個有7個都係自己考入去

唔好意思想問下eaii interview大約幾耐到..
因為係返自己間院到見 上司又唔比請假..
所以想拎食lunch個一個鐘黎interview唔知得唔得..

係呀 咁岩同院

點解pca3a要等咁耐架？十月二十八交信
依架連interview 都無？其實係咪唔等人用？

你地唔考政府aco ca 果d?

就係同上司關係唔好 咁岩佢個日又唔夠人
但通常一個鐘內會完到係咪？

新仔入到做抽血會唔會好難，收到call啦

咩CLUSTER
係新界東既就祝你好運

你岩

有機會係同事啵~~~~~巴定絲?

絲絲絲

留個tg交流下
希望你唔係做我間院

silversbaddddddd

收到EAII interview 有冇人知Quality & Safety department係做咩野？第一次聽呢個部門

部門好大個喎有冇details d

有冇巴打知biomedical technical assistant 有冇機會升職 同埋你地覺得呢份工前途係點

唉同team 個 EAI 今年已經sick leave 到 no pay leave, 仲要每個月最少有七次去均不同醫院覆診。響人前扮慘、但教極啲野點做又唔聽。

我只有一句：CLS

搏冇得renew contract

High five. Perm staff 仲有d甘人

Ha一星期番幾多個鐘？5日定6日？

Never said never, but it need very strong reasons to terminate a staff in that case.

44 hours / week . Depends on your dept need shift or not.

星期五啦，收工啦

寫佢 marginal 得唔得？

唔續約，incompetent

我果度有個... 冇位唔得的，有d亦可以唔過proba

入HA 做management post 要點入行？
見好多EO / Hospital admin 都要經驗

利申 讀緊allied health master，冇咩相關工作經驗

見到job post都係處理下complaint，manage下web page咁，望落好似少伏。其實本身自己有工番工 諗住見咗先算

Deal with complaint. Patient relation office . 伏

eo ha 好闊
由 admin 至 supporting 都有喎，呢啲要好熟 workflow

allied health仲做乜鬼management 貪辛苦咩

呢科行頭細
怕做唔番本行

rd聽講係全allied health 最閒既位

入到就係
請好少人
仲要少請澳洲海歸

又q&s? 又qe?

Hi 👋 我都是nutrition major , 但冇做老本行。冇master

用咗幾十萬去澳洲讀個master
梗係最好搵得番HA 工啦

哈哈，有冇考RD, 我見有時有dieticians post 的

dietitian

如果係shift呢？

返ward想quit要同邊個講好

梗係做返 dietitian 啦！入職都三萬幾

Maybe u really need to see psy

A /P / N shift lo

Shift staff most likely not mon to fri work schedule

位真係唔多同埋晉升機會冇乜 只有dietitian
跟住就dept manager

有冇HA tg group ah

但升 sm sha 都難

Ya I think so. Please help if you know anything about psy department.

唔該曬咁多位

起碼其他allied health 有 (I) 一級先啦...... 叫做大少少機會晉升

不過見下都好嘅可以當練習下，

睇dept .... diet 冇分，只有point jump 。其他allied health 有分 1 /2 級 senior 再DM

見 dietitian 就咁慢慢條都去到五六萬，ok 啦

青春就係咁樣冇咗㗎啦 真係有排先去到max 架.... 你係咪都係HA ah

咩部門啊有啲部門唔會太忙

我之前都有諗過讀返個post grad 已經可以apply dietitian 做返自己嗰行. But 我已經係 EO

想問下pharmacy 既OPA2 實際要做D咩野，同埋難唔難做

High five

冇錯呀

簽3年約 但已經唔想做了

唔得

Ha係咪唔會再開pca 1 ? 有無機會再開pca 1,2 ?

辭職再apply只需要一個月過冷河，好過等18個禮拜咁解啫

下星期interviews

通常咩情況先會開？係咪唔會升pca2去pca1 , 為左按撫做左好多年pca2嘅人先特別升去做pca1/2？

Clin psy嗰啲咪會有

想問下一個鐘既computer test多數會考咩

實情應該係文職EA rank黎
搞下contract 跟下儀器維修咁
再上應該係supplies supervisor

點睇依個post?

QM個個之前有個MASTER入左去， 「有相關經驗」

HA 開唔開PCA I, 睇下個間病房想唔想呃柒你啦
之前有個WM 去我地WARD, 見個PCA2 同個PT駁到成頭都係線,
搞左成40分鐘
個WM 第二朝同佢講

「你哩D 工作, 係PCA I 做架, 唔係2做架, 你唔好俾HA 呃鬼你」

但係個pca2又會識駁

My experience for cluster hospital, it require CGM , or even CCE approval for a totally new position. It might take sometimes even more than 4 years to make a even such as small potato (EAI) into reality.

算係咩職級？

TRAIN 咪識, 仲要係由3升2

上星期見完EA II ，希望有offer

Train 完唔係預佢要做嫁咩
點解wm 又話唔洗佢做

返左3日 工已辭

點解？你好似做Ward Clerk

捱半年就加10%

收到grad E offer

HA 12月係咪提早出糧

快撚到

好勁

聖誕前，好似係

唔鍾意 冇計

星期一已經返新工

CA?ACO?

邊度先，做嘅嘢可以差好遠

ST 都未有 我都想快啲入到去做

咩dept 既EA可以學到最多既within HA既transferable skill

海巴想問下

thx 得D 伏dept 既invitation

見到ha 成半個月無消息

點解升職咁難㗎

其實HA 同大專 如果初入行No preference應該邊樣條path好D

點解各位當初會揀ha 唔揀大專 做

有冇人知HAII係咪好好做同升職快

同team個女同事今年已經sick leave 到no pay leave, 佢仲可以有料到十二月又再請多四日半AL、仲要扮自己好有工作能力、有料。

有冇辦法可以唔續佢合約...

哩D 野係小薯頭需要擔心架咩

講真大學EO 都係好睇你坐咩位
兩樣都未做過, 不過感覺HA EO 係仆街位

最高point幾多

見完工打黎問攞學歷同工作證明
係咪好大機會會請

明白
但ha 好彩+有實力 可以升得好快 人工高過大學好多
巴打加油

Ntec ea2 有無人見完已經有消息 補證明呀出offer果啲 日日等好擔心

巴打，大家同路人

要升HA I 要rotate
做起碼兩年先有得諗

時間不代表一切

小薯仔今日收email clerk 3叫去interview
見你地話多數內定 係咪唔洗去in

但係C3 已經係PERM GRADE 黎架啦啵? 唔係好多人爭架咩

哂grade 都perm 得
clerk 係舊制

睇吓咩部門啦，有啲部門clerk lll 已經當係寶咁，聽聞話in c lll嗰陣問啲嘢好似in 緊個主管咁

on9

人地PCA3 升2, 都成個PANEL 5個人見個PCA啦

個PCA 都話, 加一千蚊人工咋, 又要CONSULTANT又要ＷＭ又要DOM見, 好得閒呀?

我地病房各自都有牙齒印, 哩D 事係少有一齊會屌HA

窮我條肥撚啦, 係唔肯洗係D人上面唶
幾部機呀, 手提電腦買左係度, 完全冇用, 舖塵, 觀賞用, 個度加埋都成半年人工 連D MO都識笑

咩位

今個星期開始入HA大家庭 雖然唔係好辛苦但都真係幾苦悶下
見內聯網仲有 clerk位個啲係perm位黎？

做某醫科既EA 同0 hr經驗係咪冇可能轉去做hr 既post？ 唔係好睇得清自己條career path

EA II

Ea3a係咪好惡做

咁EA II 做番咁上下耐有冇可能上到 clerk II / clerk III?

實有架 不過講運多
因為唔會無啦啦開個新cii位
要咁啱有條cii走咗
又咁啱本身冇ciii或eaii可以頂上
然後再咁啱你真係完全match到個位
否則interview都係成堆龍虎鳳同你爭

其實ha作為大僱主
按理好多巴絲做ha
不過來來去去嗰幾個小貓留言
其實最好就開個tg group
大家交換信息 起碼知邊啲內定唔使浪費寶貴嘅al

💭 下都好

一般行政部門：
EO ll = 經理
Clerk ll = 主管
Clerk lll = 文員
Ea l = 實習經理
Ea ll = 實習主管

所以ea ll in 出面 3仔，又好似向下行，人哋唔太敢請。
2仔又請自己人好過出面。

In 自己部門，就睇老細啦
不過見過有ea ll 做到perm都未有得升，最慘係c lll 人工跳一兩次point 就已經高過做同樣年期嘅ea ll。
另外clerk 都唔需要g，但ea ll 要，所以要睇啲啲老細想請個clerk 係唔係要咁高學歷

所以呢件事係好矛盾

舉例姐 因為HR 係間間公司都要有 想走都仲有好多地方可以跳既意思

Ea l 人工頂同c lll差唔多，但vnc有啲ea l已經係department head，成件事超詭異

報完有得in就係

另外想問下 例如我post
係$22000-24000 point8-10
合約1-3年
咁姐係每年跳一個point?
份約既max會唔會因每年調整薪酬而改變？

唔鬼異喎 這就是HA

1 係
2 會

大把 不過要自認fit 馬 打低哂自己dept 同其他院同dept 既人
升既10幾廿個爭1個位

有沒有HA人成功申報做另一份兼職？

驗完身依家等call
係咪有問題就一早打比你再驗？

放心了 等叫返工就得

Thx巴

Engineering graduate offer 已袋 scheme a

啱呀每個人有唔同嘅命運

DEAD END啦. PCA 想轉EN, 唔洗有淫念啦
下年衝入去NURSING SCHOOL 讀EN好過啦

受HA咁多愛護, 就唔好報HA NURSING 啦

佢話最開心地方唔係人工高左, 係D 人全部都係正常人, 屙哩吉蒂

DH 開POST 請HA2

難考過 HA 嘅 HA2

都要試嫁啦

疑嘩多謝提醒, 我會報啵.

你覺得HA個HA2會公平D, 定係DH 個HA2會公平D?
我真係信後者算

No

呢個機會難能可貴，本身 dh ha2 個編制好細，加油快啲脫離 ha

部門有個走左既人同我呢個新黎既講叫我唔好喺呢個部門做EA 寧願再報其他部門EA 或者出番去做都唔好喺度 因為呢度冇位升 經驗亦都冇用
點解會同我講係因為自己都走亦唔想啲後生既喺度浪費時間 救到一個得一個

大把ha 既ha2 走去考

未入過去做 都唔識死

HA 萬歲

我今個禮拜先黎，簽約個日記得HR 話新入職頭2星期可以唔洗通知期即走
係做ward既部門 負責做開會野同reception

d hr 都慣

讀番個RN都好過長做EA既

主任係內部升定公開嫁？

你講到RN 好似EA 咁閪

收到電話

唔洗咁興奮喎

搵CS同HA 比

聽落福利都唔錯呀

咩post 先

唔止十日呀

HA 幾多日架? EA 唔係揚州十日咩

我都以為係 不過問完佢答番我唔係

咁幾多日? 我上網睇好似咁多年都係10日
4年或以上就12咁

係、資源一摟去曬醫護度、所以clerk 位咁多人爭不冇道理。當然、child登仔個個十八萬日薪點會睇得起HA呢啲狗也不X的工。

我冇聽錯就18

CLERK, RN位就18呀嘩? EA係10

係都唔肯講咩post

新人入黎 clerk同rn姐係咩？

不過有18 日 都算係咁啦

所以都幾興奮 雖則唔知惡唔惡做
人事複唔複雜

打開風流工
冇玩過辦公室政治

HA 冇一個位係好做

要俾C3 18AL 0既位,

依家仲有冇完約轉長工既歌仔唱？

唔係temp 基本上得你唔做 多過唔續/轉perm

算啦 都講左咁多個post HA 係最偉大既僱主

信HA 得永生

屌, 教埋你啦, 3AII 根本無限請人, 只需要兩個條件

1. 有手
2. 有腳
即會入職

QUIT 左佢黎過啦

你唔係做左陣咋咩

我8年前畢業, 個時都好似冇話大學生都要去搶EA3A 咁慘, 都係話好多大學生去報EA2

依家已經變成咁

Ea lll已經夠賤，temp仔仲衰過 workman ，有啲super 直頭勸啲temp出去見工，但啲temp總係好天真。
不過ea 都係，總以為忠心係種美德，但其實啲老細只係當你水魚

依句真...

依句又係啱喎.....唔明點解有學位要貶低自己...定係出面實在太難搵工

EA 3 2 1 咪又係食屎, 比你升到1都係食屎
PCA都高人過EA2

呢個世上唔係個個有上進心好多懶人

計埋top-up既話根本人人都有degree

咁又係外國返嚟嗰啲亦越來越多

算啦....聽住先啦唔使咁認真 ga .... 將來嘅嘢太多changes

啱㗎係一刻努力做好自己嘅嘢就足夠

諗住考乜嘢啊...係呀得幾個月冇用㗎

完全不認同

有啲人對佢哋來講錢唔係問題

真係懶而又只係需要份風流工0既人, 其實去做食蕉都得, 唔洗做吃力不討好3A

認同。依家啲大學生不知所謂。根本就係睇嗰個人嘅性格

見得多工, 有時我都覺得老實少少都唔係一件壞事

反正D 西人HR 唔請你, 你奧斯卡影帝都唔撚會請; 可能做返個老實人仲有機會

有咩買
臨走前掃下貨

上個月19號見工pca門診唔洗返夜 到依都無消息

CLINIC 不嬲都多人爭

做得過份賣力
唔小心就會問自己點解要咁認真工作

pca3見工應該點講好 自我介紹 點解做呢份工

佢問既問題 話每人講兩點 最後問有無野想問

PCA3, 你SHOW 俾佢睇,

1. 你有完整的手
2. 你有完整的腳
3. 你識呼吸

錄用

想問有無人做過病理解剖及細胞學系嘅文職 係唔係返一至五 忙唔忙

門診

爸打可唔可以俾你tg我地詳傾

推～有無人做過

幾時見？係咩部門？

[member][早兩個星期 various department/member]

本身做緊3a?

留個tg交流下

根本冇人做, 所以有手有腳都要請

4樓咩部門
之前入去做野見到有個幾得意嘅靚女想識人

有咩辦法考上
咪又係唯有做EA狗不斷乞機會

關咩考上EO 呢個係CEO 做得個D都係醫生黎